External GPU 駁laptop 問題

用緊部laptop 有Thunderbolt 3, MSI Prestige 15, 想問下，如果我買個external GPU case + 2080Ti, 如果駁mon, 係咪都行到2k 144hz?

打機用

External GPU 性能點都會打折扣，但折幾多都睇好多野，例如你個盒嘅 cooling

而fps就更加睇你玩咩game啦，你玩LOL唔洗2080Ti都玩到4k 240hz。但玩最新果隻 Marvel 2080Ti都 lock唔到4k 60

仲有RTX3000系列就出，平好多又勁好多。未買GPU就真係唔好買2080Ti。買左嘅喊三聲，依家想放都冇人想要

諗住執平野

執唔到就。。。30系

3080講緊價錢係2080Ti嘅一半，效能係2080Ti嘅一倍

所以執平野要執到75% off先會抵過3080

咁禾出千五